條臭g個頭話無識新男友 轉頭就同條仔去打卡位影相 po唔po閃卡上黎好

好糾結

啲女就係咁撚現實

好想知佢新仔睇到佢啲閃卡 扑野會唔會落力啲

po

但係我仲鍾意佢 唔想佢受傷害

Btw

你條女俾我玩撚過晒

食我口水尾食得開唔開心？

識咗好耐咪唔係新男友

都幾開心 反正又唔係我未來老婆 但係佢係你條女

留名

你條女又幫我吞精 俾我中出完又食事後唔洗煩

一年365日 日扑夜扑
黎m都俾我衝紅燈

你就好 唔洗調教

唔係左好耐了

頭5cm都好鬆 5cm後都好窄 後穴又未開發
我仲要教佢深喉

傻鳩

Hello 無圖

快啦

條仔一路屌條女 一路笑緊你唔敢post咋

仲鍾意佢唔想佢受傷害
咁你又開post問

快

F5

咁即係分咗手好耐啦
咁分咗手點解唔可以識另一個？

樓主你真係好廢

一係就唔好開post啦懦夫，成個傻仔咁

lm

po啦屌，比帽你戴仲忍鳩佢咩

樓主成個怨婦咁 條女飛得你岩呀咁撚廢

好廢啊樓主

唔po死全家